咁樣跳閘有冇得諗

仲可以順着個勢跑走